其實除左like之外, 你仲可以做多一樣野

就係對住班成撚日放負既仆街屌撚醒返佢地,狀大返個黃圈

屌你老母班手足受緊都未放負, 你班撚屌就日日話失敗做咩都無用